法國每間公司都有個叫阿媽(Margaret)既阿姐

仲要通常都好撚閪

發覺呀ching